# README #
@TODO
1.) Разделить редьюсеры
2.) Отделить редьюсеры от стора
3.) Вынести ВСЕ интерфейсы в отдельные файлы
4.) Разделить экшены по их назначению.
5.) Добавить функции Добавления Редактирования Удаления для каждого из 3 компонентов